攬炒巴帖文重點節錄

一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

誓死擁護攬炒巴，大家要認清邊個先係呃人錢果個

怪錯人

係，原來重光先係鬼

發現插唔入攬炒巴就掉轉槍頭